想問沙中綫既話，作為市民可以報ICAC嗎？

又燒報告，又剪短
仲要有所謂專家話唔駛鋼筋都安全

好大疑點，市民可以做d咩

冇用 律政司司長決定檢唔檢控

ICAC都唔受律政司管

冇得檢控查嚟有鬼用

ICAC唔可以檢控？

港鐵又唔係公營機構
係上市公司喎

搞咁多野做乜

有基本常識先開post好嗎？

你咁有常識又唔見你講

駁人都無point 學咩回post

冇野可以做

無人捉？

自己上icac都有得睇
弱智上乜時事台

有

查都唔查
點檢控

你咁講查就無用
一定要檢控到先可以查

你唔識就咪嘈
識少少就扮代表

你咪繼續覺得icac有用囉
告咗梁振英未呀

「ICAC都唔受律政司管」

「ICAC唔可以檢控？」

條on9柒咗又唔認 咪鬼理佢啦

查同檢控根本兩回事

立左案起碼有反映